其實one night stand都幾污糟下

叫雞前起碼都會沖返個涼
但one night stand多數飲完酒
直接上床埋牙 套都唔用
條j仲有啲尿 就咁插入去

咩人先會肯幫呢啲女埋單

識人執屍唔帶套

醉到唔帶套唔沖涼果啲叫執屍唔係one night stand啦
個人乾淨，咩時候扑野都會注意安全
我覺得扑到野解到甲，開到房畀埋錢既狀態，都唔會醉得去邊

男一定要帶套保護自己 好多港女污糟過雞

見過人中HIV

帶套保護自己係基本